曾經患有肺結核，你問我答

有咩好奇即管問，答到就答

有無心理準備番發

冇，唔敢唸

你幾歲？
食左幾耐藥？
初頭有無誤診？

我都試過